電影版spiderman batman xmen superman ironman captain 大家點排 😐

計2000年後既電影

好慘

Captain 1 最好睇

淨計你提到嘅，順住去
batman：tdk
xmen：fc
batman：tdkr
xmen：dofp
ironman 1
ironman 3
xmen：apocalypse
ironman 2
superman

sorry 睇漏captain，嚟多次

batman：tdk
xmen：fc
batman：tdkr
ca 3
ca 2
xmen：dofp
ironman 1
ironman 3
xmen：apocalypse
ironman 2
superman
ca 1

用系列計
1. Batman (講Dark Knight Trilogy 都冇乜需要解釋 )

2. Captain America (主要係覺得Winter Soldier好好睇 個人最中意嘅MCU電影 但The First Avenger唔得)

3. X-MEN (淨係有計真係叫X-MEN個啲 Reboot之後嘅Professor X同Magneto選角好好 尤其係Magneto Apocalypse雖然唔太得 但Magneto復仇個段好掂 )

4. Iron Man (除咗第一集好睇 開始咗MCU之外 其他兩集都唔得 但每次講Iron Man都一定有人話冇佢冇MCU 唔比人講佢啲電影有咩唔好 )

5. Spiderman (講Trilogy 我覺得第一集好睇 但基本上三套都係同一個劇本 同Mary Jane分手 Peter Parker質疑自己 最後個反派殺咗自己 )

Superman得Man of Steel 我用系統計所以冇加落去 我覺得好睇 雖然唔似本時嘅佢 但佢嘅掙扎係觀眾都會有feel 最後被逼殺General Zod個下NOOOOO!!!!

Thx🙏🙏 好詳盡

要訂時間不如學solo咁
the last jedi後最好睇星戰電影